\beginsong{Junto al vino y el pan}[by={Toño Casado}]
\beginchorus
Junto al \[D]vino y el pan
yo te \[F#m]traigo mi voz,
vida en \[G]una can\[Gm]ción,
para \[B&]Ti se\[C]rán.
Traigo \[D]risa y dolor,
traigo el \[F#m]mundo sin luz,
de los \[G]hombres la \[Gm]sed
para \[B&]que la \[C]calmes \[D]Tú.
\endchorus
\beginverse
El \[B&]agua de la \[C]risa de los \[D]niños, 
el \[B&]viento de las \[C]madres al \[D]cantar
hoy \[B&]para \[C]Ti se\[F]rán, ¡oh! Se\[A4]ñor.
\endverse
\beginverse
El  ^fuego de la ^fuerza de los ^hombres, 
la ^tierra de su ^débil cora^zón
hoy ^para ^Ti se^rán, ¡oh! Se^ñor.
\endverse
\endsong